---
Тип: конспект
Описание: -
День: 22
Месяц: 07
Год: 2022
---
# Функции в GDScript

```GDScript
func _init():
    print("Hello, world!")
```

Ключевое слово `func` определяет новую функцию, названную `_init` . Это специальное имя для конструктора нашего класса. Движок вызывает` _init()` для каждого объекта или узла при создании его в памяти, если вы определите эту функцию.

#Godot #Программирование 